覺唔覺香港既大學生冇乜禮貌

個個都唔識上落堂之前叫老師早晨同再見
又要上堂食野,傾計訓覺
冇禮貌都算啦,仲要人地有禮貌既時候笑人
好似我頭先舉手同老師講要去廁所
班友仔喺度笑,都唔知做乜
難怪d人成日都鬧香港既大學生冇禮貌

又唔舉手截停校巴 搭校巴又唔禁鐘

又唔識舉報其他人

冇風紀

大學生，大個下啦好冇？